利狗買到雲迪克 印朗尼個樣落自己屎忽

人地買盧卡古 利狗用洛夫雲😂😂😂😂🤦🏻‍♂️

我地有文尼沙拉費奴古奴 四大尖刀 兩冠基本
歐聯驚比西狗黑哨

你個樣一早已經印左系肚臍落幾寸

你地有盧卡古回家呀5分英

爆炸未

lovern is the best

55

爆炸先啦

係肚臍落幾寸個形狀印左上樣

5分鷹

買到雲迪克我上遼寧艦掛港英旗

我上去講習近平係狗

我唔係按狗

哈特斯升到班我呢世都係狗了

冇機會印啦

爆炸狗

其實油仔你要飲返d野先有資格追人數